請Matt_Helders#189234開post呼籲大家一齊捐612612基金支援手足

請Matt_Helders#189234開post呼籲大家一齊捐612612基金支援手足

Matt_Helders#189234係咪有咩難言之隱所以無辦法開post呼籲大家一齊捐612基金支援手足

條撚樣有時間係咁留言駁人貶低人， 而且話人無所事事先得閒開行動post， 所以自己就死都唔肯開post叫人捐612,

依種白底pr acc成日扮智者留言死都唔肯開post擺明身有屎啦